You can't win an argument

啱啱睇片見到人講 又好似幾啱
同老母嘈交從來都無贏過